我的爸爸是一名警察

沒有爸爸的第7天 晴

今天 我在無線電視新聞台看到很多香港市民在街上
我不知道發生什麼事
只是最近爸爸都不怎麼回家
所以我和媽媽很是擔心

直到我看到電視螢幕上
那強壯的臂彎
熊厚的厚肌
英傻的外表

是爸爸！

我很興奮 立即把衣衫不整的媽媽從漆黑中的房間裡拉出來
一起見證爸爸成為萬眾矚目的一刻

可是媽媽只是說了一句：「那可恨的一哥 竟把你爸爸放在危險的前線」

說罷 便拉著剛剛她帶回家的叔叔 一起回房間

爸爸 弟弟快要出生了
所以你回來了沒？我很想念你

我不喜歡那一個叔叔
你快點回來把他趕走吧

而且誰是一哥 為什麼媽媽不喜歡他？

好

你地知道爸爸在那兒嗎？誰是一哥？

唔明

爸爸在跟女警犬水乳交融。

一哥是指你其實有一個哥哥，是便宜仔來的

笑L左

警犬？
我的爸爸跟一隻狗狗水乳交融嗎？

原來我還有一個哥哥呀
但是為什麼我的哥哥還未出現過？
沒有責任感的哥哥(♯｀∧´)

衣衫不整的媽媽

仆街，中伏

綠帽

英傻

大家在笑什麼
我很怕失去爸爸
你們可以不要再笑了嗎？

她很苦惱
每一晚我都聽得到她在房裡哀叫

是英俊 是英俊 是英俊

如果你爸爸7日都不回家就是不想家了，那你媽媽寂寞嗎? 好多連登仔會排住隊上她。

今日已經是第七個叔叔
我們住在警察宿舍
每天家門外都有不同叔叔按門鐘

10/10

你爸爸俾人搞後面 所以一哥搞返你媽媽下面

爸爸

我爸爸是警察 他正氣凜然
我的媽媽才不是隨便的女人

好像大部份連登仔都是強姦犯，就是喜歡上不隨便的女人。

那叫聲驚天動地 像哭訴 像衰求 像愛憐 像抗爭

我的爸爸會把你們繩之於法

形容得真好 為什麼你會知道？

請擦乾他的屁眼然後放點潤滑油，我們有gay的連登仔會把他在床上繩之於法的。

帽故

傻瓜 不只一個叔叔啊 我也是其中一個

英傻的外表

爸爸 弟弟快要出生了
所以你回來了沒？我很想念你

十月懷胎都咁？？？
仲咁多人正評？？
垃圾

以為佢爸爸去左浩園

搞大肚婆

爸爸快回來呀！

20/10分

daddy唔好唔要我呀

然後聽到那個叔叔不知用什麼東西不停從後面推，拍打媽媽，媽媽叫得很厲害，但有點奇怪，媽媽說很多水，被打不應該是出血嗎？媽媽求你不要死，我知道哭是沒用的，求爸爸快點回來收拾這壞蛋叔叔

[深度分析]香港人的勝利方程式

沒有爸爸的第七天

爸爸 弟弟快要出生了

有需要做好保護措施的巴打，只要你對家有英傻的外表，你著人哋對西瓜，本店會送一盒Condom畀你用，咁咪唔會搞出人命囉

摟住係咪打拼音?
一哥(ge)打咗做“一個(ge)"

加甜

放心吧 我相信你的爸爸很快就會拿著磚頭在門口出現

因為我就是跟你媽在房間的怪叔叔
乖 你快去做功課

你也要落地獄，因果

潮文，已閱，上一頁

那你跟我媽媽房間在做什麼？

警察不是拿著棍子 催淚彈及水樽的嗎？

你有沒有發現垃圾桶有condom

弟弟快出生仲要帶叔叔返屋企
乜個叔叔咁重口味既？

弟弟就黎出世仲同叔叔係房

我用鐵棒 插在你媽媽體內
對著你媽媽 也發射了數次
但因為你媽媽移動 所以不小心射在她的眼睛呢

我都想屌你老母呀

看看你後面，你屎忽還在嗎

我從門縫隱約看到黑暗中兩條人影，
左邊的媽媽正跪著，
被叔叔用貌似警棍的物體擊打，
媽媽淒腕的慘叫聲中突然呻吟：「我快要升天了...」
我一直都不知被警棍打會這麼爽。
於是我回過神來，
拿起突然出現在眼前的警棍，
扔掉它的保護套，
衝進黑暗的房間裏加入了戰團，
希望能報答母親一直照顧我生活的辛勞。

屌大肚婆仲可以瘋狂中出

對了 上次見到爸爸
他都會不定時擰向後面大叫
「唔好搞我後面」
但根本沒有人掂他
你明白是什麼意思嗎？

一哥焗豬先生係大家樂

我爸真係警察
不過退左休，拉過搶槍打劫金鋪。
佢都屌d新仔太懶，又唔跟足守則做。
比人斷正抵死

爸爸，叔叔開始想攻擊我了，不知為何我卻覺得有點舒服，啊啊阿啊⋯⋯

是你的哥哥 媽媽跟叔叔的小孩 但是爸爸不讓媽媽把他生下來

一哥

你老豆唔會係琴晚屌尻人果隻狗呀？

喔~喔～ 是這樣嗎

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

又要附上警妻J圖合集

一哥被你媽媽拉進房間
可能是因為你媽媽要為你爸爸被派往前線
大興問罪之師

因為那一哥和你爸爸有過超友誼關係，你媽媽知道了不喜歡，但知道你爸爸壓力大，不想指責他

我見到我嘅警察爸爸講屌你老母，佢係咪唔要媽媽啦

睇到扯左

6月9日，那夜爸爸不在家，亦是叔叔第一次來的日子。

那晚飯後，媽媽一如以往地督促我趕功課。

「叮，你有一個新口訊。」

「叮，你有兩個新口訊。」

「叮，你有三個新口訊。」......

電話劃破寂靜。

「媽，爸爸有口訊俾你。」

「嗯！媽媽入房打電話比爸爸，你要乖乖地做功課，知道嗎?」

「知道。」我爽快地答。

媽媽雙手握著電話，兩步并作兩步的奔向睡房。

「我也想知道爸爸對媽媽說什麼。」這時我已把右耳貼著爸媽睡房房門，屏住呼吸，全神貫注地偷聽著爸媽的對答。

「哦......好衰架......」媽媽輕聲地說。

做一次性交清債務的事

Diu你玩埋日本果D 細思極恐style文學

好掛住爸爸

push push psuh